阿積士贏冠軍既。。。我就唔駛單身

買左500冠軍
希望收錢

有冇手足同路

贏吾贏都A0

飛呢

初瓏係好女仔

網上買
唔貼得既飛

明顯

收啦

咁如果你贏到既話 可以cow邊個

waiwai is g
money is ok
no need cow

圖呢

叫海外朋友海外買

恩地=女神
樓豬=G

幾多倍買？

恭喜瓏仔出pool 終於有女

希望樓豬可以羊到錢去call 女神隻臭雞

A0狗

8倍零

好難

搞事狗